摩佬：應獲判12碼

【體育】曼聯在周六英超主場僅跟修咸頓踢成0:0，領隊摩連奴賽後表示，他們理應獲得12碼。

上半場，修咸頓中堅吉田麻也在禁區犯手球，球證包臣未有判12碼，摩連奴（Jose Mourinho）顯然非常不滿：「我們錯失了數個容易的入球機會，但我真的為那球12碼感到不高興，但不是怪責包臣。」

摩佬又指，雖然再失2分，但仍然很滿意球員的鬥心：「我為球員的作戰態度感到愉快，他們有爭勝的欲望。」

至於紅魔中場保羅普巴（Paul Pogba）也認為應該獲得12碼：「我們很想贏，最終只得和局，一定要重拾勝利的心態。我們今場處理最後一傳不太好，而且有一球12碼沒有獲判，若果我們射入了這12碼，比賽將會完全不同。」

曼聯打小4個唔公平呀

55

全世界都逼害我曼